Se Protokolli peale 22 September s.a. Tanni Jaani kaibuse asjan hobuse warguse perrast tulli ette Saddukülla Pea Kohtumees Robert Sehtofimann ja tunnist et Jürri Tassa olna temmal üttelnu et temma tadma kus Tanni Jaani wargus on agga se assi wöina seni kui Lustiwere ladani olla et siis sanu tuiste käist selgembad könnet et temma teadma sest asjast kül.
Otsus: Et jääb eddespiddi kuulamisse alla. Se otsus sai ette kulutud.
